Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное
наследование в Javascript {

работает следующим образом у меня есть чорный кот , я хочу второго такого кота , но с белыми лапами и белым носом , остальные параметры мне пододят . я же не буду копировать постоянно неизменные параметры кота , я создам
шаблон, и буду к нему обращатся постоянно , дополняя или меняя то что мне не подходит . или вообще возьму только три свойства из 6 возможных
}
